[金庸]兵器地位係咪劍係第一？

1.劍
2.刀
3. 棍？

D武俠小說永遠劍多於刀？

問過ak47未

明顯係唐家既霸王回馬槍

標題寫咗金庸

西洋火槍

唐門暗器

有射神最後幾回原文直述高手過招，有冇兵器差距不大，楊過最後打金輪有三把劍反而不及空手

係氣

獨孤九劍

四十歲後，不滯於物，草木竹石均可為劍。

between

之前有人講過

劍為百兵之君
槍為百兵之王
棍為百兵之首
自己理解

無劍勝有劍

無劍勝有劍
手指就係武器

六脈神劍

六脈唔係指法黎咩 關劍咩事

毒菇球劍至啱喎

韋小寶既掌心雷

我投繡花針 xD

刀最廢，冇乜頂尖勁人用，得啲田伯光之類

記得之前講過
武林人士係用劍
上陣殺敵既用刀

小你老母唔勁??

講緊金庸